# Cosas por hacer
- [x] Testear server
- [ ] Conectar con frontend
- [x] Testear responses
- [x] Conectar a la base de datos --> postgresql://postgres:postgres@localhost:5432/equipo2backend
- [x] ProductModel (añadir relacion con demas tablas, preguntar como seria el jsondepth)
- [x] Models
  - [x] Product
    - [x] json 
    - [x] find_by_id
    - [x] save_to_db
    - [x] delete_from_db
    - [x] from_reqparse
  - [x] Category 
    - [x] json?
    - [x] get_all
  - [x] Supplier 
    - [x] json?
    - [x] get_all
- [x] Resources 
  - [x] Product
    - [x] Product
      - [x] get
      - [x] post
      - [x] delete
    - [x] ProductList
      - [x] get
      - [x] post
    - [x] ProductSearch
      - [x] post
  - [x] Category
    - [x] Category
      - [x] get
      - [x] post
      - [x] delete
    - [x] CategoryList
      - [x] get
      - [x] post
    - [x] CategorySearch
      - [x] post
  - [x] Supplier
    - [x] Supplier
      - [x] get
      - [x] post
      - [x] delete
    - [x] SupplierList
      - [x] get
      - [x] post
    - [x] SupplierSearch
      - [x] post
- [x] Crear documentacion swagger para servicios RESTful
- [x] Preguntarle a la profe la diferencia entre "get" tal cosa y "search" tal cosa
  - [x] Documentacion para Product
    - [x] list_products (obtener todos los productos)
    - [x] get_product (obtener un solo producto)
    - [x] put_product (modificar info de producto(s))
    - [x] delete_product (borrar producto de BD)
    - [x] post_product (añadir producto a BD)
    - [x] search_product
  - [x] Documentacion para Category
    - [x] list_categories (obtener todas las categorias)
    - [x] get_category
    - [x] post_category
    - [x] put_category
    - [x] delete_category
    - [x] search_category
  - [x] Documentacion para Supplier
    - [x] list_supplier (obtener todo los proveedores)
    - [x] get_supplier
    - [x] post_supplier
    - [x] put_supplier
    - [x] delete_supplier
    - [x] search_supplier
- [x] Crear base de datos -->  Nombre: equipo2backend
- [x] Crear relacion entre tablas en base de datos
